Why咁多人鍾意去西環個碼頭影相

共狗

仲有鰂魚涌

有咩地方？

仲有彩虹

海山樓個幾座

我地港島撚既野你識乜？

垃圾